交通將會非常繁忙，就算係一塊磚一支竹都塞到仆街

大家唔好咁做，記住堅持不被捕原則，記得要Be water呀！做完想做嘅野，目標達成，就千祈唔好轉去第二度呀！